對唔住，我係大陸人，但21/7我希望可以比我做香港人

我大陸出世，2003年沙士後黎香港，屋企不聞世事，不吃人間煙火。

我搶左你地12年免費教育，對唔住
我搶左你地公共醫療資源，對唔住
我搶左你地香港土地住屋，對唔住
我搶左你地今年既四千蚊，對唔住（所以派得未呀）

我搶左你地香港，對唔住

我無膽，我廢，我唔敢企前面，我唔敢勇武，我無錢捐，我無勇氣承擔法律責任

我驚比警打，我驚比警拉，我驚有案底，我驚毀前途

但係，我唔想番大陸住！

即使我只係敢和平遊行，企後排，幫湊到一個人頭，但我依然選擇21/7會一個人出黎

你呢？

愛你

我依家代表香港人歡迎你入籍

推爆你

見你入鄉隨俗 打繁體算你啦

做一個對社會有貢獻的人吧

超曲 ！！

（申利： 我覺得攪氣氛多）

你願意做一個真正香港人嘅
香港人一定不論背景接納你

搵天琦黎答你

你已經係一個香港人

搞撚錯呀
咁愛港得唔得架

Sorry 你已經係個香港人

其實新移民先更加要出黎

咁辛苦黎到香港 而家又送返上去？

係時候俾你貢獻香港

死撚開啦

咁就課金幫下前線班兄弟啦

你出得黎已經係香港人
唔駛對唔住一齊撐落去
手足